長年焦慮病人嚴重放負 請慎入

係邊個話脫離左依個環境會少左壓力會無事

由細到大我渴求歸屬感，係因為我自己無法建立自信，令我一切既價值都係建基於其他人對我既評價
考試考得好我並唔會特別開心，我只需要學校既頒獎禮，比全校人知道我既成績 即使發緊高燒我都堅持一定要翻學，好似無人覺得我叻 我就係一D價值都無。甚至人地一個懷疑既眼神都可以令我焦慮到飆冷汗 徹夜難眠。我接受唔到有人唔鍾意我，我接受唔到人地對我做出負面既批評，所以我一直以來逼自己要做個好人 勤力既人 有義氣既人 搏盡既人 健談既人。而我一直都頗成功咁令自己受外人尊重同讚賞。而黎到依一個地方 我獲得莫大既歸屬感，只不過依個地方對正經事既態度係嚴格係有要求既，我第一次感受到無論自己幾盡力，永遠都唔會足夠，永遠都不斷受人批評 。
平時可能被父母話兩句，我都可以反應過激，少至尖叫發狂 大至打爛電話 尖叫到氣促暈倒。當我要想像依一年內要不斷受人批評 我真係唔得 我真係唔可以 我無辦法面對。無論我點樣說服自己為身邊既人堅持落去，為依個我鍾意既地方堅持落去，我真係無辦法振作起黎，但同時我亦面對唔到選擇離開的話別人對我既批評，我只能夠選擇一個非常愚蠢既方式希望結束一切
幸好有身邊朋友係度選阻止攘成大錯 結果我有驚無險咁離開左。

只係離開一個地獄，又跌入另一個地獄 一個自己折磨自己既地獄。
離開左望住身邊既朋友受苦 cover埋我嗰份
，罪疚感不斷提醒我，唔係我的話我既朋友唔會咁辛苦。無論朋友同我講幾多次 唔關我事 ，依嗰係佢地既決定，我既健康最重要 etc 我都無辦法堂堂正正咁繼續落去。
我受夠係屋企人面前 朋友面前 輔導面前扮無野，我一直難以入睡 就算訓到都經常發惡夢，夢見自己一直求佢地原諒我 重新接納我 求佢地同我講一聲唔緊要 抱住佢地隻腳不斷求，都係比人一腳踢開 醒翻見到枕頭都濕曬。只要我踏入校園 我只不過係一隻連抬頭行路都唔敢既過街老鼠。
見到佢地隻影已經足夠我胡思亂想一日 佢一定好睇我唔起 佢地一定唔會明白我 只會覺得我係一個無用既懦夫 一個毀左依度既人。明明話自己嚴重到可能要離開學校休息，點解仲會繼續翻學？「究竟佢係咪扮嘢，係咪搵藉口脫身，可能佢都唔係想像中咁嚴重姐 」我成個腦都覺得佢地會咁諗我。我不斷咁喊，越喊越驚，腦裡面好似拍戲咁浮現曬佢地失望既樣 藐視既樣。但其實佢地根本可能已經不再過問同理會我

明明個時我絕望到唔知自己可以點樣振作堅持落去，就算要傷害自己都想結束依一切，結果我離開左，卻無法承受接踵而來既罪惡感，覺得自己累人累物，更加無法承受別人對我既睇法。每日擔驚受怕，同時又要令擔心我既家人朋友安心

我真係無辦法繼續堅持落去，明明我既人生先啱啱開始 ，我已經覺得我已經失去一切希望。我唔知我可以點樣走出陰影，點樣唔去胡思亂想，點樣去接受自己唔會永遠受人喜愛 ，點樣接受人地既批評，點樣去建立一個唔受人影響既人生，點樣唔去理會人地既睇法 。
我真係好辛苦 好絕望好茫然 但我實在無資格係人地面前講出口 因為選擇放棄既我 根本無權利呻

無錯 我都係 每次遇到難題就選擇逃避 知道一定無好結果 唔使面對世界就清靜晒無煩惱無壓力

我嗰陣真係好想堅持落去
放棄之後 一到自己一個人既時候就會不斷回想依件事 我都希望我可以無煩惱無壓力 明明大家都move on 甚至嗰度既可能都唔會再過問我 我都係放過唔到自己

嗰度既人*

有冇打算睇下醫生 認真

其實你所講你犯嘅錯/對人嘅影響
可能係人地眼中根本冇在意過
放過自己啦

一百個人有一百個唔同嘅喜好
你想要做到人見人愛
有可能咩
你做所有野都總會有人唔鐘意 你就得幾多個

不妨諗下 做啲咩係會自己開心啲
做啲自己真係想做嘅野啦

我飛住黎睇

老實講句，你人生真係毫無挫折可言
只係情緒令你胡思亂想姐

中學嗰陣睇過一排精神科醫生 同時見埋臨床心理學家 食過血清素好一段時間。只不過有時甚至連係佢地面前我都好難誠實講出我既心情 都係怕佢地對我既睇法 結果升到大學我就停左

經過依件事後 屋企人帶我去見左新既輔導 只不過我實在唔想開口同人講太多

我都知自己係無病呻吟 我過得的確比好多人平坦舒適
只不過我係一個由小學已經開始失眠既人
我實在無辦法控制自己既情緒

我腦裡面真係明白 一路以來都聽唔少
但係我無辦法控制自己唔去咁樣諗嘢

其實我都係，有少少困難出現都第一時間逃避，然後成個人灰哂

有時我壓力大都會好負 好難控制自己情緒

樓主有冇睇醫生？

以前有 依家淨係見輔導

如果你唔比我屌我就會blame你咁你會唔會比我屌？